屌你老母班牛屎飛又放煙花

香港警察垃撚圾食屎狗 唔撚敢拉